祖記送點罪人：那不是12碼 明明我先碰到球...

今天淩晨歐聯8強次回合，皇馬主場1-3不敵祖雲達斯，但他們以總比數4-3淘汰對手晉級四強。在比賽的第92分鐘，華斯基斯禁區內被賓拿迪亞放倒，球證判射12碼。賓拿迪亞賽後表示，那不是12碼，他先碰到皮球。

「我很難過，因為祖記踢出了想要的足球，上季拜仁在16強做到過逆轉（祖記）。皇馬是一支偉大的球隊，但每次犯規他們都能得到12碼，然後C.朗拿度破門得分。」賓拿迪亞對Mediaset Premium說道。

「當時我在華斯基斯周圍並且先碰到皮球，然後他就倒下了，因為除了那樣他什麼都做不了。皮球從我的腳上彈起並且改變了方向，那樣的情況判射12碼有點荒唐。」

「在那種12碼判罰下祖記是受害者，但我們為球隊今晚的表現感到自豪。」保方由於抗議球證的判罰被罰下場，對此賓拿迪亞說：「球證需要解釋規則，因為如果球隊隊長在被射12碼時不能交流的話，誰還可以呢？」

係意甲咪唔會輸12碼lor

上次對拉素又係同一種方法
冇吹12碼仲要屌人插水
賤種

痴撚線

連自己都呃埋

原來都係賓拿迪亞條傻鳩

賤種皇得益完搵拉素做盾牌扮受害者

我係羅呀
你老母

得米蘭迷先會抽狙

點解狙狗唔肯認自己犯眾憎

成部坦克車衝埋黎都無12碼

因為每個人都係米蘭迷

條撚樣唔閘都入唔到啦，粒波點控得定

呢個世界只有兩種球迷
第一係支持祖雲達斯嘅球迷
第二就係AC米蘭球迷

慢鏡睇佢好似連波皮都掂唔到

控到，但保方出迎佢都唔係咁易射

博保方神救好過咁樣12碼啦

慣犯冇腦，全部下意識動作來

半秒間邊諗到咁多野，後防既本能反應多數都落腳

無腦賓拿迪亞累死保方仲9up

佢都算 都叫做搏一搏清波

但哥斯達有無出聲 佢先真正害撚到保方直紅

推完球證走開 球證一轉身見到保方個勢咁兇就直紅

死傻西 巴狗真係蠢過過狗